我有一個勇武男友。

我有一個勇武男友，而我就係個和理非

雖然我哋政治立場一樣，但都會因為呢件事而成日嘈交。

每次佢出去發夢我都會勸佢唔好去，話好擔心佢有一刻會俾狗捉，但 佢只會覺得我唔支持佢，睇小佢，仲有次凌晨佢話要出去我擔心到訓唔著，mon住啲直播祈求佢唔好有事。當佢返到黎連行路都冇力，個一刻我真係好心酸
每次同佢一齊跳閘我個心都會離一離
當佢對住班狗嗌嘅時候，我都會叫佢快啲走

睇到呢到可能你會覺得我好自私，唔配做香港人
如果可以，我都希望我可以有能力做個勇武
但身為一個只有十幾歲，身型瘦小嘅中學生，我到底可以做啲咩 ？
身為一個勇武嘅女朋友我又可唔可以唔擔心？
對唔住，我唯一可以做到嘅就係幫手轉物資，做文宣，每晚窗邊咆哮

最後想講句：「各位勇武，辛苦了。」
香港人加油

九龍塘 罷工 集會
又一城見

勇武得，盡量唔好咁多包袱，上到場會有可能因為有女而驚，一無所有先夠薑豁出去